黑社會都係人 都會受傷 玩唔到持久戰

佢地人數最多咪幾百幾千 我地既人數淨計勇武個班都一定多過佢地

只要打返幾日 佢地啲人傷哂就無得再打，都要休養
到時政府無左班黑社會幫拖就更弱勢

香港人要頂住，大家都要支持住

天佑我城 天佑香港

我地玩持久戰

老土啲講 邪不能勝正！！！！

大家加油

雖然好老土 但十卜
屌你老母仆街警黑

好撚嬲呀！！！！

天佑香港 🇭🇰

每次行動都要比錢
背後比得幾多次

最起碼斷佢地手腳筋先收手

大家支持住

你計少左黑警？

黑警就係無得光明正大出黎斬人先要用黑社會姐